公屋寬頻11月到 到期，有係plan 推介？ （大專生）

如題